有冇黃店放題

以前都係食開大瀛喜個啲，近排想食放題，有冇咩黃店放題介紹

兆萬9樓
叫帝王水產
食過唔差

睇和你eat都睇到，但兆萬始終唔係好敢入。。。

cwb瀛豐放題

尖沙咀燒魂

間舖好臭

好臭同埋啲位好怪
如果係食刺身壽司都ok
生蠔都新鮮
但佢另一個signature 帶子夾海膽就不了 不冷不熱 明明見人有炙燒過粒帶子 我食果日冇
炸物 天婦羅 熱食 完全唔得

真係好好食12月食過2次

腸胃冇事？

兆萬 係全世界最劣食既地方

仆街有精味d 後樓梯附近位

以前食過一次之後就唔敢唔去

兆萬 地獄放題

牛角

2次都冇事真係好撚好食

我唔信佢黃 之前做到咁刻意

搵日覺得腸胃好去試下先

走肉朋友/ 無肉食
素食放題

this one is rubbish!!

堅石燒

沉晚先食完 刺身以外 其他個D麻麻地 食唔食自己諗

中環 碗屋
過500, 但高質

太貴了，成班fd都係想二三百開心下btw thanks，出糧可以帶女朋友試下

放題啲嘢食黎食去都係嗰幾樣，要好食嘅就唔食放題啦
我要求唔高，但求同fd食完唔會背脊骨落就夠

前排同fd食完都覺得不過不失

比想像中好